法國今晚法國又派錢

有睇幾年前歐國盃決賽都知
法國屌到葡萄牙大人同細路踢咁
而家法國陣容更勝當年
而且今晚萄萄牙史上最大負資產牙朗
仲要繼續唔認老打正選
今晚法國主場淨係讓平半
不過世界冠軍對呢啲垃圾球隊應該可以輕鬆456

讓球都唔洗買
直屌主w同-1啦
easy money

大家有錢都唔執

駁5到你。。。

win more

同埋有睇歐國聯都知
今晚淨係主埸先嬴到波

派錢

萄狗後防好快頂唔住包皮

葡萄牙雙防中根本攻唔到，法國贏硬

我蚊注 主客+客主 睇波

真 bwa隻短腳狗啱啱笑死人
牙朗又退化到tap in都唔入

萄狗咁廢應該主主 和主

有幾大信心？

唔覆即係信心不大啦

你見牙朗啱啱咁近都俾人山倒
就知牙朗回塘
法國入波只係時間問題

睇緊波冇開通知

456未

牙朗勁到

樓主波po燈閪

多謝心水